日本 AsahiTV 記者急尋失物

日本 AsahiTV 記者急尋失物 [有酬]

昨日 24/11 早上於新田投票站採訪後
回程往市區途中遺失 Sony a7r3 相機一部及 Leica 50/2 rigid 鏡頭一支
相機內有採訪選舉的重要工作相片
如有發現請聯絡 Mr. Ng (Tel. 9015 4761)
感激不盡、有酬！

回程時間：約 11:50am
回程路線：新田乘 17 號專線小巴往元朗西鐵站、經西鐵尖東站轉荃灣線回灣仔

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

Push

push

推

。

[警世] 致各位今次當選區議員

冇人理。。。